{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019020",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 마실"
    },
    "text": "あなたが予約したホテルの飲み場は広くて居心地の良い韓国伝統部屋(オンドル部屋)があります。 ホテルのマシルは清潔さと親切さでより良いサービスを提供するために最善を尽くしています。 宿泊施設は総客室数35室で構成されており、近くには釜山-金海軽電鉄長新台駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 マイレージの積み立て特典があり、ヘアアイロンやミネラルウォーターの無制限提供など、様々な付帯施設と特別なイベントルームが運営されております。 カップルのためのラブソファも備え付けてあります。 料金は2名基準であり、追加人数は1名当たり10,000ウォンの追加料金が決済されます。 周辺には三渓中央路、金海市民体育公園、長身大駅、キム·スロ王陵、国立金海博物館などの観光地が位置しています。 ホテルのマシルから清潔で親切なサービスに対する満足度の高いレビューを受けたホテルとしておすすめされています。 部屋はきれいに管理されており、暖かい寝具で快適な睡眠を取ることができ、駐車場も広くて無料駐車が可能です。 ホテルマシルは金海市でベスト宿泊地に選定されました。最高級マットレス寝具と先端研修施設、スパ",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは釜山-金海軽電鉄長新台駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "このホテルは総客室数35室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "このホテルではヘアアイロンやミネラルウォーターの無制限提供などの付帯施設が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には三渓中央路、金海市民体育公園、長身大駅、キム·スロ王陵、国立金海博物館などの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルのマシルは清潔さと親切さでより良いサービスを提供しており、満足度の高いレビューを受けています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどんな特典がありますか？",
            "answer": "このホテルではマイレージの積み立て特典や特別なイベントルームの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの部屋はどのような環境ですか？",
            "answer": "部屋はきれいに管理されており、韓国伝統部屋(オンドル部屋)で暖かい寝具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはカップル向けの施設もありますか？",
            "answer": "はい、このホテルにはカップルのためのラブソファも備え付けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 403
    }
}